**О приложении:**

   Java Web-приложение продуктового магазина с функцианальностью:
	
   - Корзина
   - Регистрация и авторизация
   - Личный кабинет
   - Просмотри истории личных покупок
   - Добавления товара в избранное
   - Раздел с акционными товарами
   - Скидки
   - Поиск
   - Админка

**Используемый стек технологий:**

   Java, Spring, Hibernate, JavaScript *(Технологии возможно будут пополняться)*.
   
**Структура проекта:**

   **/controller:** Классы-контроллеры.
    
   **/dao:** Data Access Object. Все классы, которые связаны со слоем базы данных.
    
   **/exception:** Кастомные исключения.
    
   **/service:** Классы-сервисы, интерфейсы-сервисы.
    
   **/type:** Кастомные типы. Enum.
    
   **/dao/dto:** Классы-Data Transfer Object.
    
   **/dao/embeded:** Встраеваемые классы. Используются Hibernate для обобщенных данных в entity.
    
   **/dao/entity:** Классы используемые Hibernate для отображения таблиц в базе данных.
    
   **/dao/repository:** Интерфейсы используемые Spring для работы с базой данных.
    
   **/service/convert:** Интерфейс и классы для конвертации entity объекта в dto объект и обратно.
    
   **/service/datageneration:** Классы для автоматической генерации данных в базу. *(Данный пакет временный и позже будет, скорее всего, удален)*
